屌 真係軍政府狀態

次次都係黑警出來
啲官失哂蹤
仲要肥仔聰都無影

極度懷疑喱條女同鄧炳強有染

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

咦 好撚核凸
唔好講啦

執法獨大
凌駕立法
軍政降臨

[立法議員都無用，執法警員屌鳩你］天水圍狂躁警涉濫權 無理向鄭松泰咆哮

又半夜出嚟講廢話

香港魔警謀殺平民
香港魔警專蝦女人
香港魔警同街打人